逼5歲女童喝尿、性侵還剃頭 小心！變態老闆只5萬港幣保釋 圖

根據《自由時報》報導，王男自去年11月遭羈押以後，羈押期到今年10月1日屆滿，日前向桃園地院聲請具保停押，9月26日開庭後獲合議庭諭知以20萬元交保，限制出境、出海，每周一、三、五須到居住處的新北市板橋警分局板橋派出所報到。
當初偵辦此案的刑警對此氣憤說「這個人做出罪無可逭的暴行，怎麼能把他放了！萬一又犯案，法官要負責嗎？」，法界人士也憂心，王男被放出來「恐有再犯之虞」，直言「讓他交保在外，將造成人心惶惶！」
檢警當時調查，王男(28歲)念大學時，曾參加校方輔導成立食物銀行公司解決食物浪費，還獲得教育部「大專畢業生創業服務計畫(U-Start計畫)」入選績優創業團隊，在校就與朋友合夥在龍潭經營即期商品店；當時他承諾林姓單親媽媽會幫忙照顧5歲女童，對她說「我在多所小學當過補救教學老師，不用擔心。」林女也才放心將女兒交給對方，卻想不到對方做出這些非人所為。

女童？

5歲你想佢生得幾女人？仲要俾人剃完頭

台灣